[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (101) 以一字總結2017年營運表現

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections

留名

推爆個邊 突破100

白組卷抽到

沒有最閪只有更閪

原來無限巴隻100pain 已100lv

痴撚線

佢另一隻唔知幾多lv

Cls

今日課金唔知會唔會自選coupon
同屬性限定抽卡coupon 送
上年就有

三點就知啦

神忍班有咩忍具裝上去打 好？

派彩，紅組勝

5件垃圾
紅卷又中得天天 綱手同花火
一隻雛田都唔畀我

忍具大奬係咩？

cam同壽紙

中左花火
忍具炒晒

舊大波田 x2

冇cam 冇壽紙

中左人妻雛田

分一隻畀我都好啦

係咪伏黎

當收藏2張新卡，冇話伏唔伏

紅卷大獎係咪伊諾

中左cam

真係有人中

生日凱個樣好似唔錯喎

技綱ok啦

本身已經有

技綱勁定鳴媽勁

等陣係咩pool? 仲有50石諗緊抽唔抽埋

過左23:00先抽有5倍p 幣

今次有必中神忍coupon

睇左斑 凱 新三辣D介紹
全部翻炒

唔知賣幾多羊呢

六道班強化版?

多數都10000
但神忍實用性唔高
寧願佢有7星coupon

乜都好啦，唔好中重覆當賺左

coupon係抽？

如果有得揀就抵屌

阿哥

風珠土珠係咪唔洗整?

似係抽

我屌

呢單野真係on99

好彩人中花火

2018個杯麵

我中水影同花火
兩張都有

我都係水影同花火

提下巴打
3點有新pool 但今晚11點先開始有5倍P幣

應該有送埋2倍書

我都係水影同花火

搞乜

我都係

有呀，用石刷珠幾無謂呢

完啦
等佢送得黎任都冇撚左
一早知營運龍野

但聽日課金先有coupon 送

斑又係控場型
整個輸出型黎得唔得呀

輸出黎架喇

係咪內定

想要暴力果種
而且呢隻又冇耐性無視又冇必中

凱果張10000yen coupon 都ok
必中限定

中左兩隻情人いの1隻紅

原來都有一粒中時間比我

我中天天喎

Strong holddddd

好 收手

2018個用到幾時 限時前唔知用唔用得完

10抽唔中
熄驚

夠升爆晒倉入邊d卡
大蟲巴召喚

無咩愛 想抽嗚多d 玩咁耐先得隻終嗚 好on9

係咪無活動打?

4點開 好似係

可能天天任延長呢，之前唔係未試過

一個鍾怒刷天天

2018張兩倍 fat fat

唔想要DV機啊

20lv

上埋絕望 同埋打5大國 乘12倍

呢隻斑幾COST?
忍具+2技速 輕鬆雙閃+1 又一PVP 煩膠

40cost only

裝到班爺魚蛋

滿lv同技 等新忍具

有半體有雙經有拉麵
呢幾日肝撚爆佢

肝撚到痴線2018 杯麵

新年POOL係聽日?

隻2018鳴係疾鳴加強
全體100%速 再+個疾風BUFF 100%技&速

冇辦法

營運係要將7星SET到勁過6星

不過坦白講

今期2018活動算係咁啦

但升得1技速

不過可以閃光減50%防已經好屈

趕得切一粒鍾刷左一粒火一粒水珠

Btw 隻班似係強化版六道班，本身有，都唔知抽唔抽好

瘋狂打錢打素材

5點開

一抽中左唔知咩野道具 有咩用

我都考慮緊
定抽凱好呢

冇用

賣得 拎幾千好過

凱好撚快 又可以閃光
好想要

我想要呀

忍唔到手
但中左火遁班

紅劵中左呀紅同天天

課長先唔會等11點先抽

錢真係要狂刷
不過一次賣得10樣野好撚煩

兩隻八婆櫻

等今晚了

個新年pool 好似幾好抽

10連必中6星
同派比人無分別

十抽中兩隻，營運變好了？

20抽已經齊3隻

10%丫嘛

通常排出都10%
隻嗚抽到滿忍有冇得諗?

咩事？

點解要咁做
自己自帶技速+1
著埋件衫已經可以閃光

見免費10連先射一射
3隻野得隻櫻可以有用(拎黎J)
3隻倉管

玩到用家派錢俾營運

x2

不過咁諗

對老手黎講就話冇用

對新手就好有用
弱化版三竦都用到下一排架喇

免費野不能要求太多

我覺得隻鳴好好用
技二 +200素早 技速+1
技一 減50%防

特效角

咩玩法

正解

大家都係咁唔洗太驚訝

轉個方法送隻角出黎咁解

岩哂我地呢d 冇疾鳴既新手

所以話營運算係咁

閪要屌 做返好就公道D

終於有技速buff 角

點解要11點先抽

P幣有5倍

等我之前仲升左隻疾嗚

個個都一次中3隻
我得隻港女櫻咁大把

2隻嗚

今日抽左兩SET 蝕晒

same ON9

如果依個時間開pvp就正 個個打餐死

抽左18 石，屌你個閪營運

3石就中哂

好慘

好快可以爆忍道

有得玩閃光神忍了

樓上話抽到11忍道果個其實唔難

免費抽中晒三隻
我幾時咁好運

8粒石齊人 我收貨

抽阻2次 重差港女櫻追唔追好?

已經冇乜石
斷估唔會咁9打後d關用呢幾隻做特效角掛

岩岩玩返...有無用

我都係，不過唔會追櫻，有鳴就夠

好啦，個撚個都free拎晒三隻

鳴有用

我兩隻咋

600幾LV 巴打

求體檢，係咪變哂時代既眼淚

同開新ＡＣ無分別

新手岩岩玩想問邊隻有用

好sad

同埋想問抽斑個pool定凱個pool好？

有六道斑有40天道果D 控場先考慮抽凱

得六道班，嗚媽用得下

火水雷珠整幾多粒就夠?想襯今次刷定D料

而家咁既條件每樣兩粒啦

仲有無咩活動出

升隻嗚 都唔夠錢痴線
打幾時先夠錢

曜日有錢打呀

風土洗唔洗打埋?

冇打手

有幾多PVP卷先

其實D麵係咪唔會用得哂

4號就完，成2000個點會用得曬
依家又有半體

冇咩可能用晒
用唔晒都冇所謂啦
升晒你覺得有用D卡/刷錢/今晚再開倉儲肥料/刷雌雄....etc
其實要做完都有排

影珠活動又咁快完

btw 隻5星地陸冇得升6星

pish

紅劵中祝言日和，3石中哂3竦，閪營運終於派福利

主席 我要求點人數

啱啱先醒起雌雄pt 可以無限換錢
用2倍打曜任賣野真係好煩
我會刷雌雄pt換錢

隻班冇想像中咁勁

最多係咪10個咁賣

無乜野打先送咁多杯麵 重要4日用曬

下...

我係老手我都覺得好多野可以刷wo

平時d忍珠 忍具素材 錢 強化唔而家刷定等幾時

錢真係最缺

諗緊開唔開倉打d料返黎

想升既都7788

同埋冇人迫你用晒佢架嘛

覺得冇野打可以skip唔洗理佢啦

好彩中火遁班

新手又0課既我 表示無新寵升 一開始又打錢關升LV

咁裝？

新手更加要刷啦 之後要刷到傻既野而家冇成本就刷到

件衫會用
其他加晒素早

賀意d忍具好癲

想抽夕象

11 點all in啦

班成日要玩高潮好撚煩 下下要加5大忍村屌你老母

唔刷忍道卷？

五大忍村算唔錯
100佐招技2都係5大忍村

已經等緊

me2

凱好似冇技速忍具

有兩次機會

大餅d全體報酬幾時派?

好似得我一個傻仔瘋狂刷3星忍道卷

最速 滿忍咪得
再唔係用今期隻疾風鳴
諗起就爽

刷忍玉好過啦

幾倍刷
2場1張都OK
只不過太多野刷 忍道卷遲下先

平時唔會次次有得刷忍道卷呀，忍玉等每個月送99拉麵再刷都得啦，想忍11十拳鼬先

始終自己做到雙閃會方便D

忍玉好快刷完
刷PT 先慢

有冇人知 好想試用d新忍具

全體300萬一早打晒等佢派

我都刷緊

11 點 有咩出?

同埋交易所冇調合之書買 不過睇黎冇咩人care 算數啦

5倍P幣

想試邊件呀

+20180攻 防 再+40%技傷個件

呢件幾有睇頭

up埋隻佐先

冇想像中咁勁 不如火珠
忍具又得4個位

抽唔抽無限月讀班好

抽

有用咩

同六道班差唔多

呢件d 素材點嚟

岩岩紅白event 兩邊打pt要有

睇黎有人MISS左

竟然有大蟲巴收集唔到GE忍具

大力D 同埋唔洗忍11 都有閃光+1

裝左咩忍具
應該冇咁低傷?

已經合左一件
以為可以任刷

冇技卷

好似係紅白到打番黎

冇計硬食
刷多D錢 以後升技貴到仆街

但我隻六道班唔洗11忍裝完兩件技速忍具都閃光+1,好掙扎

仲有5分鐘抽完訓教

兩下十連抽到 都好

求體檢抽唔抽班個POOL好

留石等4代
祝大家新年快樂

屌 炒鳩左啊我
灰鳩 訓教 各位早抖

得32任換卷

課金券今年唔多吸引

11:00前抽到新班

11:00後抽唔到凱

凱pvp勁唔勁，好似好高素早，已中班

垃圾GAME 2次十抽乜都無

200石得2舊凱

凱pvp勁唔勁

中左夜凱,冇燼果隻,應該係個POOL 入邊第1/第2

呢隻勁

新手想問下忍道和招式lv係咪只靠食自己升？
覺醒又點升？

邊隻

有冇人有晝虎
打全體 雙閃狂技1 諗落好爽

呢隻堅勁
但要用埋補師

上次開6星 有巴打放咗圖 好撚勁 但要降防

新凱

我都係 同昼虎

唔計新出果隻，前一次頭50 pvp都冇人用凱

雖然本身有六道班，但二十抽燒卡

月讀斑同凱
各20連中晒

新凱素早好高，滿忍雙閃好似幾好J

40抽乜都無

一隻班同凱都冇 應該抽邊個pool好

班

打唔到料理撚

20抽乜都無

料理我用pain同十拳好輕鬆，主要想知有凱清pain會唔會快d??

本身冇凱 追唔追一隻好

加隻2018鳴 降50% 應該幾合拍

10抽中埋
收工

努力打石搏30抽

正 卷可以換十半鼬

拳

其實睇你地講班控場 即係有咩效果？

課左pack都唔中班，屌

要自己試
我冇用過凱打PVP
技2再技1 秒到一條命就有價值 我覺得

重置行動

對比下同六道斑真係分別唔大

我有六道班都追左

算了 由佢 唔中就係唔中

屌炒撚左

搞掂

40抽中火遁班

冇凱抽唔抽好

吸吸吸吸吸

凱有一隻會好D

最尾果件咁廢

大唔大力？

用黎打分

係
睇你有幾想囉 而家有5倍P 我就梗去馬

打大蛇丸得7萬4

搞掂
Happy New Year!

新手記得抽2018鳴
等於有多隻疾鳴起手

個個都抽到新班

我抽唔到

我都抽唔到

各位巴打新年快樂

抽唔撚到

各位新年快樂，一抽入魂啦

新年快樂

會唔會呀
我抽到30石先抽齊3隻 應該都算差

各位新年快樂

我18石先中曬 中左成5隻佐先出嗚

算遲D先刷3星忍道卷
50張都唔升1忍,白打100場

新年倒數完即抽

又要貼多次

黑起上黎就係咁

下一次十抽幾石

都係忍手唔抽了，冇凱忍具

凱忍具成日都日復刻架啦
不過唔係好想要就唔好抽

火遁班好唔好用？

留石等月尾四代
其實係無石抽

巴打新年快樂

呢幾件調合書係邊拎

新年快樂，祝營運長做長有 d pool 唔好太閪

on9營運係咪睇漏眼，限天天仲未有6星

冇架喇

營運放水?! 3石就順利中晒三隻

點解你地都抽到新六道斑，我課左1 pack得火遁斑

營運：課多pack囉

岩岩升好
歡迎加 35012003
新手都可以照加
祝大家新年快樂 事事順利

加左

已add
46460141
歡迎各位Add 我

Add多次
岩岩無位加唔到

Added

MCFROG ADDED

猿王仲難拎過神忍玉

頭先加多左次你依家睇下有無

加咗

祝大家心想事成

加左
我叫騎乘位

大家都課一pack 抽神忍 32 卷揀咩好 有今日隻鳴 疾鳴又好似唔係必須

係咪有人叫M
你add得太多人 加唔到你

added

十拳首選
次選帶土/鳴媽
再跟住係爆炸佬/賀意
一隻斑都冇就六道斑

而家得唔得

你add多次 唔見咗你個名

Add左

加晒咁多位
仲有一個位

帶土鳴媽班都有
賀意係邊隻

有無巴打知 個新年任務係開幾日 如果4日咪可以攞400張

全體果隻凱
你咁講換定十拳都得
依家PVP係鼬技速忍具,每個月都有一件

想問呢隻game可唔可以5*升上6*

利申：今日先玩

可以
但依家出既限定全部直接出6星 唔洗升

其實唔難

我頭先打咗勁多場出得幾隻

認真問，其實pvp 十拳邊方面好過新帶土？ 我上次用新帶土做耐性無視角都唔差

但好似全部好難抽中

呢隻GAME最緊要係有愛

已經刷左三四次首抽
都刷唔到隻斑

1.十拳高速,加埋100天道做隊長快過小明
2.極容易做到0查出技,輔助都唔洗
3.技1耐性無視,傷害好高肯定殺到一條命,封印間唔中有用(封40天道 ),而且唔洗出技2 先

OUT DATE左幾個月 E家個POOL有咩好抽?
紅組派彩中左夕陽紅
新年3人組都中哂 想抽大笑斑
大家點睇

你終於翻黎 我諗個個都係因為p幣5倍先all in

我KEEP住有清任務同抽野,,,,但真係屎都唔中 想我點姐...
岩岩新年感謝祭第一下就中2佐....好彩可以博多幾下
真係助命屌佢

淨係唔洗好似帶土咁開技2做準備已經贏幾個圈
打到上去就會知道每一rd都好重要（手動）
時間上會差幾十秒，積積埋埋你就會同人差幾個鍾場數

終於都有7階段既角

巴打GAME 咩名

我無del你架

撚狗營運701 無改呀 一直都KEEP住個名又長期有ON清體

點解你地可以長期有得抽野
我KEEP住清每次都係得1-3下

見你一直都係終佐

我想架!?

得閒小課一下睇下抽唔抽好野或者打pvp換100pain

莫大於心死 咪再搞我
有愛咪又係比人營計恥笑我
爭6張卷換100PAIN 我有愛係大波田 抽中和服田妹陪我過2018
巧開針

一個月課一pack玩得開心d

係咪5倍點數緊? 岩岩換左野有少少石手痕

我都冇DEL 你
依家50個FD都係巴打黎

抽唔到新野真係無咩好討論, 大家都知隻驚點玩法

想問初心應援個pool值唔值得抽
岩岩開始玩 另外想問張圖人物圖藍色個d咩黎？

絆 特定關係入同一隊有加成
雖然冇乜用

辛苦50石 射落海

止蝕打下料算 閪營運

今日有無新關呢

應援pool 唔好抽 大伏黎
依家要抽 抽班/凱個pool

班pool 3次50得隻火班lol

想問下5倍p幣去到幾時
換32卷個d卷用p幣換到盡都係得300張

呢隻game 個賣野系統真係

夜晚11 點前

賣到手軟

我應該唔會打到咁上，冇肝力冇時間，所以我打二百場左右覺得隻帶土都好夠用，呢家有埋100Pain 應該都唔擔心PVP

如果唔換十拳既話推介凱？

想問下咁多位巴打
雙神威卡卡西係咪滿忍道開技速會好d?

你換左32卷啦

未課

係

降到防用凱好爽
2018鳴+凱
不過值唔值9800羊你就諗諗

青春正拳隻30凱？

係呀 打全體

想問六道班而家用唔用得過?250石只係抽到隻六道班

用得過
不過如果有更好選擇就唔會擺

諗諗下換十拳好似抵d，凱成日都出新同埋實用性好似冇咁高 打pt 我都係借助人

我都換多隻十拳鼬

十拳用咩忍具？我睇睇我有冇先

你地依家用左幾多個麵

抽多10抽 全4星

想問下故事 hard mode 2-4第三個條件係咩

任務有送500富

可以換D咩

要課多500富先夠換32卡

P幣都可以換富卷

點先可以有多d富

課金包

覺醒任？

換晒都唔夠換卷，無課既話d 富換咩最好？

老死都唔課，發過誓只會課pvp水，依家都叫有6xx石旁身

新斑用助人用落好似好細力
未課 抽唔抽好 無控場

點都要有番隻控場

控場就預左佢唔會大力

有幾多pvp券
控場100pain 一隻打天下

10抽中左新六道班同舊個隻 想問下係咪裝返正月活動個堆忍具都夠

想問下技速有冇上限 同埋新帶土神11忍使唔使簡技速

利申:新手

要簡技速

上限係閃光
普通>速>最速>閃光

已經有一隻十拳鼬
自選揀帶土定鳴媽好
冇舊神忍鳴佐 有新帶土

生日斑應該揀技速定技傷 ?

帶土fade out左啦

技速煩9對面/ 雞碎咁小技傷
自己決定

依加個隻
依個隻其實傷害唔高，技速會比較好，加埋忍具會閃光+1

課左pack前後70抽都無班 張神忍劵又中d 19 自來也，心在淌血

課到有45張祭卷

咁快fade out
雖然滿忍技1先閃光 但新帶滿忍都係得10回閃光喎

佢講心屬個隻
個隻簡技傷

自從35卡有6星之後我就無用過舊帶土了
更何況依家連十拳鼬都可以雙閃

忍具我會咁裝

十回合都夠哂用

依隻好似無必中

咁睇黎鳴媽應該都係不二之選

有必中好bug隻野 快過小明

咁我揀技傷了 但係我無枝旗同件衫

那有錢 以前30張可以換，而家要45 痴線

冇枝棋其實唔好升佢忍道啦

40抽中啦 大家新年快樂 祝人人一抽入魂
求ADD 14602961

活動得500張富
p幣換到盡得300
要1000張先有得換自選卷
好仆街

依隻唔洗升都得啦 留翻d卷

活動有500咩?我做完覺醒任得300既

得47張 打左上兩次咋
依家常用新神佐 50鳴兩隻 惑星鳴 新帶土

有5個任
全部做到最後都有100張富

課一PACK既話有1200
但又冇得換兩張32自選卷

幼齒火遁斑用唔到0查果件忍具

最抵應該係P幣換到盡
再課200幾蚊個pack
咁就有一張卷
但我話過一定唔會課金

好on9咁換左300富 屌無用既

課少少就好有用，當射比營運

因為佢未死

穢土緊先用得 營運好識玩

佢個全體獎勵幾時派

都算合理

隻game d setting好跟足劇情

係 算係咁

尤其是疾風傳個度 打落有FEEL既

隻野都唔勁

三星既忍卷幾多%升嫁 食50張都升唔到1忍

我都係 白打00場

一次過將3隻升到忍11
個倉好空

打左70張 升左1忍

重難過中新限

刷PT好過

等佢派全體獎勵算

但連調合之書都冇 咁個活動係做乜

富卷期限到31 號
我諗之後仲有活動掛

神忍卷中疾風鳴 好過冇啦唉

會架咩
上年新年都係有富 冇後續架喎

如果中最底果D真係喊出黎

仲FF會中阿哥添

巴打追邊隻？我神忍劵中自來也

咪係

我課黎當新年支持下炸 本身已經抽左班，又冇諗住抽凱

隻新班ok嗎？我仲諗緊追唔追，課左pack連埋本身70抽未中

依家d猿王咁撚難打返黎

收手啦施主

唔計PAIN都算係最佳控場角同埋打木葉會高潮
不過本身有六道班既話追唔追都得，我本身都有六道班，感覺兩隻唔係差太遠

原來係咁
已為會有後續

閃光+1即係點？

我都諗緊，由唔由得佢，當課左pack支持下自己慢慢再儲下石，雖然隻班好型但遲下實出第隻勁啲既

pvp pre-set 敵人技速係減一，閃光左既話pvp 人地見到你隻野都會係閃光，用黎煩其他玩家

PVP個時人地打你你都會係閃光
因為PVP對手會降技速

課埋$58 30粒果個抽多十抽囉，呢個幾抵，仲係冇既話就算啦

好，唔該巴打，咁唔追了用番舊六道班算

打左成日先滿忍左隻十拳

我睇30粒果個要66蚊 1pack670，巴打你1pack要幾錢？

58 同618 不過應該未計信用卡手續費同匯率有D分別，埋單應該係貴少少

我都係信用卡但我同你1pack差61 都差太多，點解咁既 你係ios定an？

IOS 但我印象中月結單係唔只618咁少

以前an玩轉地區 1pack平舊幾兩舊，不過而家fix左，而家轉晒做美金俾貴番

嗚媽滿忍揀咩好

IOS 如果用香港credit card 係實收618喎

冇特別既都係技速，唔駛再問

係咩 咁可能之前我睇錯

上次試過都係課唔到
都係買番日本ITUNES 算
不過660

打左粒幾鐘 800富擺係到煲湯咩
猿王又無哂

課左3800羊300富,再用P換200 夠數換隻32限卷
冇35任揀卷其實幾失望

其實隻新帶土 不停扣血都好難用姐 有咩忍具可以回下血

鳴媽都滿忍
早幾日有鳴媽技速忍具無打到？

十拳都係咁架喇 唯快不破

土影珠

我係出技速忍具之前滿忍左

帶土一係土影珠，一係上次件屈機忍具

轉左地區之後要send email 搵apple 搞

點用信用卡課金 認真求教學

好快搞掂 我都係618，就咁去7仔就課到金

有冇巴打發過信叫佢地搞搞iphoneX個size問題

32 卷換隻卡西神威雷切都唔錯
諗緊10張撚道卷比佢食定無限班食

ios咁好既618 我an信用卡唔知點解要俾成679

呢隻卡西忍11左,完全冇上過場

開個日本apple id > dl隻驚 > 轉地區做香港入香港credit card > 課果陣會叫你contact apple support > send email 過去 > done

刷到八十幾張忍卷先升3忍

我轉完香港就課到，完全唔洗email apple 喎

課長福利

我都唔洗
好簡單

係拉麵完之前會唔會有新野打

ching ho ball
刷完珠就刷PT

其實無限巴係咪有強逼症要所有限都滿忍哂

比d掙扎...

我諗佢D P幣多到用黎換5星卷都仲有突

都幾好彩，四十張三星升左五忍道，好耐冇試過

要還架

呢加刷首抽
抽邊個pool好
見呢加開催緊既pool都無第一頁講果幾隻

營運還番我之前d 黑仔運

班。

但隻凱好型

凱起手應該好撚慘

抽六道班?

100抽炒撚哂
暫時最多有2000張富卷 係咪最抵換兩張32cost交換卷
係咪十拳 鳴媽 六道斑最抵屌

最理想係抽到月讀+火遁個隻
唔想麻煩就淨抽月讀班都得

好似得一次，十拳係最好的

屌好撚嬲
十拳要咩忍具 睇下齊唔齊裝先

減查
技速
技傷 x 2

或者料理

點解係六道班

夕象其實唔係好痛

降左防未

我用干地巴個隻唔降人防半減埋都打對面200萬

Pvp 十拳 590幾速算唔算慢？

煩緊點打神忍玉既時候（太多仙術角）
用朋友一隻1lv 既鼬

降唔到防就上辣

呢隻鼬梗係啦

100鼬
組成全鼬隊

月讀加火遁先開啦 一控一打

姐係兩隻六星班?

新春三忍有冇用

神忍玉有咩用話

特效野 隻嗚有d用

窮人版疾嗚

覺醒神忍

那有 唔怪得

只係少左一階技速....其他全部屌打疾鳴

無課係咪最多拎800富ticket
最低課幾錢可以換多200卷？

唉張神忍卷抽到疾鳴，但我寧願用呢隻2018鳴好過疾鳴

多咗好多人

神忍先要用到疾鳴
一階其實大部分都夠用

最少3800羊=300富
P換200就夠1000

雖然單體 但真係好撚爽

換完之後出新十拳就喊出黎

Thank you

又快又高攻

出硬

但未必係鼬

d 仙術角打十年都打唔入， 試用凱，打9千萬

肝完

姐係邊幾款5星武? 之前剩係打左個寫輪眼 同埋十拳鼬升到6星後 係咪要跟邊隻回血? 止水回好少血下

你打邊關？

頭三件可以參考下，第四件我係求其放（因為鼬太耐無復刻過忍具 ）
用得十拳鼬就唔好諗回血，點回都唔會回得返條數

神忍， 用熟左仲高攻

差唔多啦減咗防
齊忍具仲癲

呢隻冇滿忍既意義喎 用件技速+2忍具都閃光+2

睇漏左 岩岩先發現技2得速 不過班有兩件技速忍具

魚蛋加埋枝旗
技1 閃光+2
技2 閃光+1

pvp 煩膠角

我打錯左，如果佢滿忍再用旗加求道玉既話，技一閃+3 技二閃+2

下次pvp 可以試100pain +月讀班+六道班

請問佢有無用？

40天道先係煩膠之最

各有各煩，可以整埋一隊一齊煩

世紀難題：2000富抽35COST好定1000富換自選32COST

same as me 但35 cost 除左35卡其他有用既都有，所以揀左32卷換十拳

35要抽 不了

咁剩番1000富都唔知做咩9好了

換五星技卷/忍道卷

想問下咩角色係可以降到防？
玩到第四日仲未識哂有咩角好用

好多都降到，主要係睇你手上有咩角

最簡單而家隻2018鳴已經係啦

咁多位大佬佢值唔值得升爆忍道 ？

但2018鳴有d慢
凱打左幾round
佢都未出到技

升爆再用多隻2018新年鳴會好撚好用

放晒啲素早忍具比佢

有雙神威卡卡西，鳴媽同埋夜象凱

滿忍都去唔到閃光，PVP 入唔到隊，打單體，冇必中
真係自己衡量喇

屌原來呢隻用咁多查
咁無咩用 打傷害排名先有用

無一隻降到

前排送果隻絕咪降到

thx

佢呢幾隻降唔到嘛

生日柱間同生日凱邊隻比較值得滿忍

點樣做到不死

凱用多啲普攻 唔好成日出技一

2隻都唔係pvp必需

你地d 三 四星忍道卷都係一次食五張？

1000富係咪應該換帶土?

抽唔抽隻斑好

扮工好辛苦
狂刷緊雌雄
Ios有無計自動狂刷

想問三四星卷應該1張張食定5張一次過食?

都岩

今期D杯麵/雙倍咁爽，大家呢幾日升左邊隻角

我淨係升左隻2018鳴

聽日後日先再衝

升左2018鳴佐，雌雄刷左150萬

小南, 小李, 新凱, 上個月送果隻32凱, 新帶土神
黎緊升埋隻2018佐，好忙+就快破產

升左廿隻都有
垃圾猿王先最煩

再推

5隻啦

2018 嗚唔係即係疾鳴咩

我自己逐張係

我都係十隻左右

成個倉升得既都升曬

新手入坑
應該抽邊隻起手

點快速賺錢 唔夠用

曜日有得打錢呀

雌雄快d 定曜日快d?

有雙倍應該曜日嘛？冇實際COUNT過

抽到隻3眼斑 好唔好用

新手通常唔夠錢用，賣左去手頭會鬆動D

應該係
不過我都係雌雄換好過 剩係賣野又晒時間又煩

32卷換舊帶土定十拳鼬好？前者上次活動拎左幾件忍具 後者一件都無

幾大都鼬

冇新帶土就換舊啦

賣左都係得4萬蚊

一定曜日

而家打一場經驗書, 賣埋佢閒閒地都3-50萬喎

有冇新情報？

真定假
又唔係未玩過

原來仲有隻寫輪眼 帶土pvp係咪無用？

富券點樣拎多d

打錢曜日要不停清倉賣野 禁都禁到煩
反正無限體 我刷雌雄換錢輕鬆幾多

新手換舊帶土定十拳鼬實際D

唔係冇用 係有限制
舊帶土要砌無所屬隊 而且要用技2先
十拳直接屌落去 方便好多

值4萬咁貴架咩，真心唔知

得100富 點先夠1000

課金

任總共送500富
課金最少3800羊=300
P最多換到300,但換200再加埋課金就夠1000

我無所屬隊差一個位 咁換帶土好d ？

有邊3隻?

要課金
不了

鼬>新帶土神>35卡>帶土
帶土真係FADE OUT緊，除非你真係一隻耐性無視都冇，如果唔係都唔換啦

覺得好快會出新六道兄弟

係咪得我咁養生 無咩點刷過

心屬斑柱間新六道斑

竟然唔刷
過左覺醒/打珠就好慢

留翻條命打pvp算

咁換帶土係得GE
PVP:
火遁斑全體輸出
無限月讀控場
帶土耐性無視

柱間就冇撚用GE,而且唔係無所屬下話
剩低一個位入隻補查,前邊3隻唔係雙閃晒就要帶鳴

輕鬆D刷囉
雌雄PT最緊要

雌雄打邊關最多分?

心屬斑唔係一定要自己或者對面有柱間2技先有用咩？

個仆街雌雄交換所收埋左大同木兄弟D神忍忍具

心屬班好似唔係火遁班喎
心屬班對似冇柱間得好低傷

六道果關
最高試過3200PT,最少都2XXX
斑果關打左幾場都係2000

等下次換
感覺上神忍雌雄成日都有

THX 扮工刷下先

我
今日先開GAME禁2下

7段覺醒火遁斑有2隻
隻心屬斑技2 技速BUFF冇用,你本身都要整到技2閃光
上柱間係有200% SKILL BUFF 但技1 又會少左2倍

BTW 有冇巴打用過心屬火遁斑打PVP
依家PVP 曉隊玩晒,技1又少左幾倍,再加上PVP 個傷害有調整
我唔知呢隻斑打曉隊大唔大力,都係比其他巴打答

有柱間會太屈
心屬素早快 出兩下技火班都未必出到一下
認真 我幾隻班都滿忍 比較過生日班係全面好多

如果將來出隻未建立木葉時期既柱間就爽

巴打咁你生日斑係點組隊

如果火遁班雙閃
用佢黎代替共嗚打pvp可行嗎？

月讀 生日 新帶土 補查帶土

唔放柱間唔會好低傷咩？

冇柱間冇buff過攻 唔算好低傷掛

呢到d 課長巴打PVP 唔係都係Pain auto 輾過就算既咩 好耐冇見過人討論組隊

其實我睇完班課長巴打都係PAIN+十拳就AUTO完

我有pain 但覺得用pain真係冇乜樂趣 雖然好屈

真．課長：雙100PAIN AUTO 完

我上上次都係用普通隊打pvp
小課有小課玩法

又諗起呢個post

下次有得玩了

我地d小課咪要諗點打

冇番隻100PAIN 入隊點打課長D 雙100PAIN

咪skip囉

打人地雙PAIN 其實唔難
因為降左一階速

你82扎都叫小課

已經係股東黎

果82扎最後下埸係咩？2倍水？

想問下第一張圖個d野有咩用？
另外我宜家要抽邊隻野先對我隊野有用？

琴日開始入坑

第一張圖D野係拎黎合忍具
至於你隊野有無諗過重刷
三隻限班你抽隻時代的眼淚返黎

又唔算時代眼淚既，新果隻斬唔係勁太多，不過得控場support 冇打手就難搞d

都係果句，刷火遁+月讀班雙限起手

但我已經刷左成兩日

屌，兩隻都抽唔到

無skip教學咩？兩部電話刷得好快

都係個句，最緊要有愛
唔重刷就靠助人過日子慢慢儲石抽人
最緊要係愛

最理想係月讀+火循班+鳴仔

但係班條路會好長 冇旗仔都唔知佢幾時復刻

月讀班可以用求道玉頂住先，同埋有2018鳴都可以用住先。

依家首抽有85粒石,開完AC再過11點應該就夠100石
而且有送卷抽六道斑

卜月
請問呢個首抽起唔起得手 見到有2隻6星

唔SKIP教學真漢子

傳說中既月讀班+火遁班

Perfect池

成百萬可以拎黎做咩

換猿王

我都換哂11隻鳴

石、猿王同錢都換曬了

無錯有愛真係好重要 終於比我刷到

月讀班呢?

巴打你真係好好彩 我刷左兩日先有隻火遁斑

不過依隻起手已經好過六道班

唔好咁高要求好喎巴打 我無兩部機刷左兩日先中到

點解咁多人入坑

多新人仲要課金先有用

而家係咪主要打主線

幾時先再派猿王呀

打啦，火曜日雙倍再雙倍，一出起碼4隻

香港區有無限巴，老吳巴，紫巴，牙租 都撐得住

已經刷左50000pt

D pt有咩用？

500張升到幾多忍

冇課 d富係咪應該換張5星招卷同換晒猿王

大概30咁上下

屌啊 我2萬5先6-7忍

刷忍道卷咋

試過連食70張都唔升
差d 懷疑隻新帶土係唔係智障

18倍?

想請教2018佐定六道班好d?

六道班

我打到9000pt 已經滿忍左隻十拳

vip

共嗚好用啲定體仙嗚？

共鳴

Thx

ios 有冇按鍵精靈架 刷到想死

共嗚滿忍 係咪唔洗加技速 都有件技速忍具

照加技速

自帶閃光個靈活性點都好過靠忍具

OK,THX 巴打

點樣先可以跌到咁多猿王
同埋忍水晶點解打極都冇

利申：新手任屌

~而家打是但一關素材S級開兩倍 如果一趺就會趺好幾張

~打經驗卷, 5星多得濟賣晒佢淨係留6星 , 每賣10個5星卷已經有4800忍幣 用忍幣買猿王

~忍水晶打技忍玉最多 開埋兩倍一定要

我都係好彩出3隻 雙倍左再雙倍 可以試下刷翻同日既場 好似每關都必跌

唔該晒巴打

呢關都易出 順便刷下書水晶

想問100天道果啲點升lv

拎到會唔識升

Pvp券換強化素材

我加左素早

要用換果啲先升到
平時啲素材升唔到

300P幣幫到你

刷首抽刷到6星無限之月斑
之後要做d咩
新手完全唔識玩

問定先 舊土神應該加咩

技速
而家閃光+1都有價值
唔洗揀技速都有閃光+1 真係冇幾多張

打材料升佢，打錢，打活動

依隻有冇用?我之瓶刷落

無

99.9999%既角色滿忍揀技速
呢句都由上年暑假講到依家
都仲係有人問同揀錯

打錢要打邊關先多

新手就曜日

證明新手KEEP住黎

刷埋隻天道滿忍了
目標係刷埋十拳同鳴媽

好似幾有道理

最想佢復刻天道忍具

我已經滿忍左十拳
跟住就天道

想要小南忍具 抽左返黎咁耐都未用過

希望黎緊出多D PVP無所屬角 現有好多都滿哂忍 差隻屈機隊長

無所屬 即係班 帶土？
反而想佢出曉角

仲唔夠咩曉

上個月PVP已經比曉玩曬

黎緊都係架啦

推POST 速度仲快左

六道兄弟等等啦

BTW我覺得100鼬不如100PAIN
6條命煩過閪

100pain已經夠煩 再加多隻快過小明既40pain
煩到核爆

十拳PVP成神
100鼬/天道隊長技都食到

不嬲十拳鼬都好勁

準備滿忍第2隻

我都滿左2隻

最撚衰又唔出番天道忍具

我仲有100卷放左係度唔知點算好

要養成刷到就刷既習慣唷~
等復刻真係好撚慘的，我都想打多粒魚蛋

開兩倍？即係有個位禁開兩倍？
利申：新手

好努力刷緊忍卷

想問下邊到打素材升exp最多

禁一張圖任務開始上面個背包，就可以見到第二張圖跟住用活動雙倍書

開雙倍打土曜日，食6星賣5星。

唔該曬

抽返黎既4星係咪可以賣左佢？
同埋隻6星和服佐助勁唔勁？抽左好多隻

有d 4星有特效 雖然少 好過無

新年個三隻應該得嗚係有用D

好想復刻班+2技速既旗仔呀

點樣睇邊d有特效
抽到重覆既係咪可以賣左作？

要等佢出左新關先知有咩角會有特效
重覆左既角可以拎黎升技，不過要招技個類型相同先得。

d四星我賣哂

thx
我個背包黑左即係無雙倍書？點先拎到？

有排等

冇人同我一樣有個倉儲四星？我會幫d 四星自食，有好幾隻都滿左忍了

即係果關用唔到

新手玩左一陣 係咪可以開波 咁樣組隊有冇問題？

邊關易出猿王？我打曜日同玉果d 關都用唔到

曜日同玉點會用唔到雙倍書

你係咪無咋？
前幾日派咗2千個雙倍書
你岩岩玩無攞到？

係咪仲係信箱未拎

新手想問下除左斑
仲有無邊隻係有用
如果要抽 抽咩pool好

最好月讀班+火遁班。
重有心機刷既話

新春pool淨係抽左一次？
係既話可以用多少少石抽埋隻新春鳴。

真係係信箱
雙倍書平時可以拎到嗎？
昇級試點解無得玩？
彩虹幣點拎？
猿王用錢都換到，但有限額？每日會更新嗎？
sor 新手多野問

抽左兩次
兩次都出佐助比我

昇級試=PVP,月尾開
彩虹幣=P幣, 用石會有2P幣, 有時活動會有10倍/5倍
猿王用忍幣換到，有限20隻，一個月REFRESH
猿王仲可以打曜日關刷

1.平時個D要用P幣換
2.PVP通常都係月尾先開
3.用石就會有
4.係每個月更新

邊隻叫100鼬同100 pain？ 有無巴打有圖 ？

可以抽埋10石個次睇下中唔中

PVP獎品

UM...100鼬好撚型

要打到好勁先有？係咪唔會抽到番黎？
另外十拳鼬係咪都無得抽？

唔好意思 新手好多野問

岩岩入坑真係唔好諗100pain果d住

有果d真係爆肝毅力刷返黎

100鼬上個月先出，好似PVP頭50先有
100Pain依家有得換，但都要100張卷
十拳鼬有得抽，但依家未有Pool係抽佢。

岩岩抽左次
已經抽到 佢又出多兩隻佐助比我

除左肝重要用信用卡

出錢又出力

無限巴，老吳巴同征龍巴 岀錢又岀力

咁D普通5星角係咪賣得?定係部分角色活動都有特效?

擴倉啦，乜都賣有咩好玩

無位呀 已經買哂所有倉

一個倉都無擴過

普通5星角色活動會唔會有特效?剩係留左鍾意果D角色

其實好難講，例如某條友生日，果條友既生日關可以果隻角全部都係特效
睇下營運點撚狗架咋，當然最大特效一定係新角焗你課金抽

好少 比較常會係鳴同佐會有特效
就算有都係小特效

新手抽多左隻6星普通班好唔好自食
依家成隊靠首抽個隻打天下

collection game 緊係所有角都留啦 我有d 四星已經儲到滿忍

留啦，食乜

火循？
呢啲點會攞黎食

新手抽中呢隻係咪開得? 其他好似好廢咁

留意番張卡左上角有特別ICON的都係珍貴野黎，唔好食

干地巴玩咁耐都忍到手唔擴倉?

特別icon係咪個超字
咁多左個隻有咩用
入埋隊?

有資源/得閒咪升埋佢

新手入坑唔識玩，見新年限定嗰個話保證六星
結果抽左四次十抽成堆新年六星小櫻

大激鬥 係味有班新忍具

無呃大家 真係無開過位

建議你擴到700，鬆動D

好似係復刻野黎？

真係服左你
我仲覺得700唔夠

好似今次雙倍咁，閒閒地都賣7~80件肥料
你唔擴咪打一次賣一次野

我就係咁 無咩野啫
可能我本身無咩點刷野

痴線點忍嫁

新卡卡西

E AR~ 無啦啦都可以出隻新卡卡西

岩岩又抽多3隻佐助返黎
相同有咩用?

毫無先兆

閪營運又亂出卡

我大你一隻

神威雷切 無性耐性ver.
唔好比我估中

好想抽花火但係係咪呢幾個pool都無
利申琴晚凌晨先入坑

你遲咗喇 岩岩12月尾有出

宜家有呢個活動？

我之前咪講咗岀第7班同凱

屌
前幾日先換左隻神威J 切卡西
今日即出隻新的

喊出黎，舊果隻廢廢地
我覺得呢隻應該同新帶土神差唔多LEVEL

只有10抽一搏

睇下招技咩料先

又木葉

依加曉隊勁d

新手求教

呢隻普通角..我就食左5隻小櫻，你食唔食自己決定

呢隻game 係木葉vs 曉 vs 無所屬

無所屬其實黎黎去去得班同帶土

真心想佢出六道兄弟

我估pvp下一隻可能係斑or帶土

升滿埋十拳 差鳴媽

神忍果2個

柒佐我都食左4隻升忍道

唔想再刷 冇兩部機 thx

真係刷3星黎升呀？痴撚線呀

羽衣同羽村係咪未出

係咪遂張食? 我食左廿張先升到一忍道

廿張咪算少

刷已經要時間，仲走去逐張食

真心覺得值喎 我靠個活動已經升滿左3隻
個活動可預不可求

刷左45張券到
升得6忍道

3星咋 咪算好囉升咗6忍道

平時玩足成個月活動先得3-4張忍卷 而家0成本點解唔刷

食係就咁強化定點?
會唔會得升技果D?

45升6你執到啦

琴日先100張升0完

強化
必定升技同忍道

錢忍珠咁易刷留番聽日都刷到大量

我選擇左去升角啫，之前抽落好撚多野未升
而家都刷D 3星黎升十拳鼬先

45張升6 神跡啦
利申50張升0

我一路睇戲一路刷 唔算辛苦
D5星留黎比第時D屈機角好過

閪到震，我就係怕咁..所以先唔刷

得番廿粒鍾 盡刷啦 無限體完左就唔值得刷

刷左8X萬PT 應該夠用一排
其他野都刷齊 刷卷都好

好正常 我60張唔升 又試過廿張升4

刷完嗚媽再刷多200張旁下身 新卡卡勁就比佢

好撚癲
出錢又出力

下 個活動又唔洗錢既

你平時成日課金嘛

上面有個巴打個倉得14x，你刷200張3星卷

唔該巴打
仲有係咪5星以下果D都食得架啦?

睇唔睇到卡卡咩屬

忍具睇唔到有6星卡卡西
情報組出動未

一睇到哩個畫面你地就覺得值得了

我刷到9000pt 已經滿忍左隻十拳 營運派息

刷左幾多PT了?

想問下券係推薦狀？
係咪強化個度食推薦狀升忍道？

推薦狀係邊打？

新活動嘛

唉 好多野想肝
早兩日就覺醒哂D 角
又要刷PT
又想滿忍
唔夠時間肝

新春大餅果個？唔係要體力咩？

點搵錢最快
6星7覺要成2百幾萬
新手有冇必要衝7覺?

活動送左兩千個杯面 回體用
基本上就無限體

打曜日最快架啦
雙倍再雙倍 搵錢好快
係要賣野比較煩

有2018個拉麵 同無限體無分別

自己考慮姐都係
我就覺得打錢個d刷到2000萬都夠用一排
PT到時打/猿王就算食拉麵打都唔洗用好多
所以就集中刷忍卷

有道理
都刷左50萬pt 了
陣間轉刷忍卷

雌雄都有錢換

新手點會刷到雌雄

加油

呢隻唔洗忍11啦
我忍完都冇咩用

仆街呢關點解我用普攻打足全場都攞唔到第三個剔架

強迫症

係冇用過普攻過關

原來多由也得十四歲

FBI...

十四歲吹野就咁叻

大蟲巴呢排潛咁深

我全場用普攻auto喎

果句係話無用普攻過關

我想問係咪可以斬掉

冇錯

狗也不屌系列

岩岩課金 抽阻共嗚日向 有無用

神忍果PACK?
有冇圖呀

無咩用

唔係一線囉
有忍具就PVP都打到
帶土+十拳+2018鳴+雛田

點組好

weekday 社畜 個post 突然推得咁快

打多D錢先 費事遲下又唔夠洗就麻煩

諗住練嚟刷爆忍道劵都冇時間，刷得30張

大蟲巴係是時要開新post了

睇唔睇到張新卡西

入新卡西 我信

快到追POST都有排睇

好直接

睇唔到，第聽日啦

刷左3萬8分
滿忍左3隻既忍道

睇唔到，等聽日啦

Rice巴開新post啦

第一隻七星卡卡西照計應該OK既

係wo咁快98X既

我都冇留意

新PO

用推薦狀就唔升技lv?
技lv 除左食自己仲有無方法升？

1001

其實我想問我應該點組隊

下個POST答

10000001

10000000000000000001

1000000000000000000000000000001

100000000000000000000000000000000000000000000001